一句話反駁小紅粉話我地醫護罷工

小紅粉：香港人的命是命 大陸人就不是了?封關太自私

我:大陸人的命是命 武漢人就不是了?封關太自私

小紅粉：小港仔沒大局觀 封武漢是阻止疫情擴散

我:所以咪就係香港要封關阻止疫情擴散囉

小紅粉：。。。。。

我嚴重警告所有連登仔！切勿係連登留tg 透露自己讀咩U 返咩工 住邊區

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

要求唔比🐶用電槍

阻止政府強行通過國歌法

聯署要求世衛主席辭職

香港人集唔到會，遊唔到行，但都重有方法可以表到態支持醫護

唔使駁
直接講：對的對的 香港那些操他媽的黑醫護
我上次去醫院割痔瘡 那個護士啊
別提了 想起我的菊花就疼
小伙伴記得千萬不要來臭港